鍍膜洗車液一問

有無人用開？
邊隻牌子好？
之前係Facebook 睇到有支好似效能唔錯，紅色樽
有無巴打試過

Detailbeast ?

唔係呢支，但呢支好？

睇佢ig好似幾好咁，不過有巴打話貴。
心私私想買返支玩下

貴係有啲貴 但真係幾好用 洗完好令
我本身都有鍍膜 令上加令

巴打用邊隻？

呢支呀 不錯

咁入返支玩下先

This?

用完一排 呢類產品
以後都唔撚用

用耐左你部車就會一撻撻好多印
好似多左層膠咁 要打蠟先甩

直情重本D 做coating算

你次次洗車都用？一星期用一次？
最近都研究緊買唔買好

留明

其實用鍍膜洗車液好唔好 貪佢洗完令啲
定係其實都係用返中性洗車液

原本都心郁郁 想買枝試下...

（架車冇做coating 自己一個月打一次蠟 ）

唔落雨
一星期洗一次

屌 之前有打手貼過上黎

係買都係買Meguiar’s wash and wax
9蚊美金 用好耐
而家black Friday 好多product 仲有discount
樓上紅色嗰枝唔知乜黎
fb打手係咁上黎賣廣告

一洗唔乾淨而乾咗就會ㄧ撻撻

我習慣先洗次車 先再用依啲野 過水